點睇民進黨呢個選舉廣告？

睇完好羨慕台灣
不過台灣之所以係今日既台灣，係用台灣人幾十年既抗爭同犧牲換返黎
所以 香港人 唔好放棄

「從世界愛上台灣」好高質

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

覺得有D 人血饅頭既feel

樓主係仆街

請善用起底功能

「黃色經濟圈」認證要大家幫手 - 籌款箱計劃